====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elles concernent surtout les dimensions techniques des opérations d ' aménagement et de construction — procédés de démolition , traitement des sols pollués et des eaux pluviales , matériaux recyclables et , en première ligne , économies d ' énergie et recours aux ressources renouvelables .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ polluer ]
pas_d_indication :: 1 :: [ polluer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ polluer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ polluer ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ polluer ]
pas_d_indication :: 1 :: [ polluer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ polluer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ polluer ]
Total feature counts: 4

